今個月一個人已經睇左好多戲啦

差套聖誕怪怪傑未睇炸

破壞王2好好笑

大黃蜂呢

冇睇 變形金鋼好悶。。。。又唔好